A_Milik 意大利統一事件整合

先係自稱唔舒服走數 但係自推

一眾波台手足仍然推po 相隔一個月直至19/2

A_Milik 先上水回應

最後回應係21/2 就沒有以後了

各位手足只要提及 意大利 統一 找數等關鍵字

A_Milik便會自動深潛 不作理會

同場加載柒事一件

洗唔洗開咁多個牙

要

係啲post留完言比人提佢意大利統一個陣就潛撚哂水

最近多唔多手足想去意大利玩

波台聯署要求A_Milk盡快出文

A Milk條粉腸扮睇唔到當冇事

有冇人對意大利統一有興趣

又-1

-1

希望牙milik 入黎回應下 吾巧淨係負皮

-1仔

搵牙Milik

佢比媽媽禁左上網先覆吾到 比次機會佢

牙Milik條友

球員唔掂 原來會員都係

又比媽媽禁左

笑撚死

希望佢會回應下

水晶宮4.15 上盤